燒山：韓國瑜冇可能當選

屌你

台灣玩完

dllm

仆街了

靜靜地贏唔得既 .gif...

靜

贏國又贏

Gg la diu你老母燒山

屌你老母

青...

靜靜地贏都唔得既咩

唔係收山咩？

屌你
出咩to be or not to be
咪又走出來燈
屌!

2020 民主陣營慘敗

屌

痴左線阿你燒山？

仆街燈神

收聲啊 出少句聲當幫忙啦好嘛

燒山既法力去到台灣甘勁？

仆街咯，燒山咁講，台灣玩撚完

美國都得，台灣點會唔得

台灣會好似香港咁示威了了

可以拜託燒山登死河妖

唉 連燈仔反燈返得唔得

韓國瑜一定會當選架

輸左都係副總裁

fuck you

總統

佢快啲燈願榮光無可能成為法定區歌啦

嘩屌你老母

Oh fuck.....

Diu.....

唉屌

屌你燒山

拉

屌你出少句聲當幫忙

oh no

希望燒山可以破燈喇

脫歐同侵侵佢都燈到

台灣淪陷

你地可唔可以尊重蕭生嘅言論自由
唔啱你地立場就屌

入黎就係為左睇依張GIF

喂屌你老母唔好亂燈

台灣省

佢到底企邊邊嫁

放上ppt

仆你個街之前仲問人繼唔繼續講好

當選下任市長咋？

屌爆你嘛

台灣

屌 台灣無了
咁蕭生老婆移民咪仆街

燒山：我d孫仔孫女全部長命過七歲

其實明知自己燈就檢點d啦屌你老母

玩完

你投左佢唔講
佢話唔講都會燈埋自己
姐係繼續講

等等等等等等等

屌你咩 燈若元

火燒山

台灣末日

痴撚線

靜啦屌你

笑得咁開心呀燒山

玩撚猿

仆街

我屌

又話唔出聲?屌！

屌你老母燒山

Burn hill please don’t

搵人掌佢咀啦 屌！

冇可能→有可能
可能姐

屌

睇黎習不惜代價要搞台灣係真個喎

cls

佢有冇試過燈唔中
俾個on9贏真係仆得街

收皮啦屌

台灣RIP 燒山好野

有
但燈中超過九成

咁早就燈
燈力會失效

有可能當選姐 唔好咁驚住

屌你老母燒山

係你啦,白背心阿伯

又話可能收mic?
收嗲啦屌你

可唔可以毒啞佢

死啦燈左

佢地苦中作樂下姐😂😂

想移民台灣果d 自己睇路啦

台灣要被回歸了
屌你又燈

好正

又燈

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Bookmark定

DLLMCH

佢老婆都移民去台灣喎

佢之前又話唔燈!!
屌佢老味,買起佢啦

死老嘢幾時死啊

燒山究竟有冇燈錯過

對不起台灣....
希望燈神力量影響不了海外

Dnlm燒山

唉 屌 仆街

屌你嫌燈死香港唔夠啊？

咪撚搞人地台灣啦，你識都唔q識人地政治生態

賤種返屋企收皮啦屌你老母。垃圾三毛狗，買個ac啦傻閪，你呢個account一早揚撚咗啦賤種

屌你燈蔡英文咪算

燒山呢條共諜

洗唔洗玩咁大先！老燒

哇屌唔好呀

Dllm...........

中华人民共和国 台湾省

你都係收聲啦死廢老

屌你，燈撚埋台灣人唔係呀嘛

SHIT !!!!!

代台灣人屌下你

出少句聲啦

其實冇連登仔講得咁誇張。個個淨係鋪po佢講錯嘅嘢出嚟塑造咗佢燈嘅形象，不過我諗大路嘢佢都應該啱嘅

等陣⋯
燒山係話「冇可能當選」丶唔係「絕對唔會當選」
所以🇰🇷🐟當選%>0，但=/=100%

靜靜地贏唔得嘅 係要衝出嚟燈.gif

做咩要搞台灣呀燒山

10.20 尖咀見

有冇得負皮番之前個投票post

1%都叫有可能

佢好煩

冇可能嘅相反都係有可能啫
燒山今次燈完等於無燈

愛護大自然，請不要燒山

等左好耐都未死

韓總雞放棄訪美行程
淨係走去d廟開talk同韓粉打飛機，同舊年玩個套一樣狂開空頭支票
完全唔覺得佢想贏

大家冷靜啲
可能唔係大敗，只係英文小勝

無可能做國歌

Dllm

收嗲啦屌你老母

但藍營班人受喎 蠢蠢地咁

台灣避難手足要小心

Dllm你傻撚左啊？

fuckyou

收聲啦撚樣

諗清楚自己係擁有咩能先衝出黎喇

即係有可能
啱嘅啱嘅

係屌佢老母

痴撚線靜啦屌....

冇啦冇啦

英文仆街lu

有可能既
1%咁囉

molamola
共黨侵佔台灣

姐係有可能落選啦

今日!!!
聽日!!!

要凍蒜了

玩撚完

仆街啦 為保命講呢啲

屌，又嚟

屌你又燈乜撚啊⋯⋯

。。。

點解每日都見到佢

老實講
唔係冇可能
韓國瑜有班藍營鐵粉撐
小英又俾柯p界票

佢痴撚左線

今次仆街了

Burn Hill Revenue More

台灣玩完唔出聲冇人當你死㗎

退休高學歷人士有咩好做

WTF

哩條廢人不嬲出爾反爾

可唔可以搵人獅鳥佢

佢日日都預測嫁啦實有中有唔做

蕭生無可能死

共產黨巫術部幹部

台灣人今次真係死得不明不白

收啦好無

屌你又出黎燈

唉

屌你老母冚家鏟

即係韓國魚有可能當選, 咁1%當選機會都係有可能, 唔使驚

就係為左呢幅圖

係都要衝出黎

冇可能當選既相反係有可能，唔係一定
不過燒山你都係靜靜地贏唔得既

之前有個加速版 笑撚死

收聲啦屌你

dont make stupid people famous

收聲啦死全家燒山

嘩，玩到咁大？

人貴自知，我唔係理佢燈定乜，我只係覺得時事評論，佢十推測十錯，正常人都會講返歷史或只評論不推測，佢面片厚，重去推測，唔知醜

屌你老母！！！出少句聲啦！！！

即係當選啦

屌你收聲啦

燒山你收皮啦

你知唔知乜野叫男人三大喜事

死撚開啦

屌你老母，又話唔講

依家變成台灣可能比我哋情況更嚴峻....

唔好啊

咪撚po燒山啦 阻住討論

We connect台灣

又話唔再講野黎燈?

輸哂啦屌你老母

但佢救左屠狗義士

有可能不等於100%
1%都叫有可能

燒埋台灣

wtf

屌無喇無喇

屌你 , 咁樣我投番你收山喇

唔好再推依條友出黎

diu

又倒米

我可唔可以解讀做 韓國魚好可能落選

出少句聲當幫個忙啦

屌你呀 燒山

未燈啦仆街

他想台灣死?

收聲啦

屌你又燈

燒山：希拉莉一定赢

其實你可唔可以善用下你自己嘅能力

Dolomites

燒撚完未
日日po佢 重複內容
拉

...爭...

毒啞佢啦屌佢老母

你老母又燈

燈自己好啦

心應不妙 台灣撐住呀

出少句聲當幫忙

屌你老母收下把臭口

可能je, 都未燈到盡

屌 又黎 收檔啦好冇

收嗲啦

咪撚再post條柒頭出黎得唔得

屌.....

收皮啦

仆街鳥。。台灣r.i.p

佢出少句聲唔會死

燒山，屌你（連續3日都有屌你）

燒山：特朗普會慘敗

韓國瑜真係有可能
當初特朗普又係民調全面落後
最後都爆冷

收嗲啦，屌你老母

正

屌收聲啦

咁有可能je各位

希望破燈

靜啦屌

好多中間選民認為蔡贏梗唔出黎投

搵人綁架佢 然後再毒啞佢啦

燒山收聲啦

老版大j？

佢講收山咪即係永遠都唔會收山囉

仆佢個街
之前唔係話唔撚再講
係要衝出嚟燈

仆街啦今次

ggggggg

發大財

gg台灣撲街lu

收皮啦五毛狗
現晒形仲係度扮

正gif

燒山可唔可以正確地使用自己嘅技能

好撚on9佢日撚日講野 之後就會有人出黎推燒生乜乜柒柒

燈你燈大陸啦，而家搞埋台灣，仆你個街

燒埋台灣人

台灣特別行政區

屌 又燈

靜靜地嬴唔得嘅...

咪登燈啦diu

fuck

唔會咁準既

Mr Siu’s critical thinking made all the things critical

燒若元下一句係咪想講：
「冇可能三民主義統一中國」

台灣 r. I. P

喂屌你老母燒山

唔好呀

相反: 韓國瑜有可能當選

挑! 使乜驚，參選得都有可能當選㗎啦

出少句聲啦屌你

燈埋柯文哲得唔得

驚天地 泣鬼神
燒山核彈準備

區歌冇意義，係就。。。

屌呢條友仲係唔識用自己嘅燈力

攪炒之父

台灣要發大財了

收嗲啦真係。。。。 唔好亂講野 請善用燈力

燒山哩排做乜9係咪收左老共錢

蔡英文應該頂到燒山既燈力

RIP TW

咪撚成日佢一有新片就開post啦
正正經經行動post唔撚推
推佢個d有撚用咩
唔通佢話開大 最後就一定開細咩

韓國瑜有可能落敗

off la

台灣 R.I.P.

吊你老尾燒山

燒山燈夠咩姐

香港燈神燈到過台灣

點解咁毒

molamola

屌你啦燒山！

屌你老味！！！！！！

入黎就係為左呢張圖

台灣已完

屌你
幾撚時死

屌....

大家估下如果有人搞眾籌買起燒山
最終會超額幾多倍完成

Diu nei

係邊班仆街投票俾燒山繼續講嘢㗎？

我屌你老母啊
收聲啦仆街

Dklm

仆街啦

幹，別這樣預言好嗎

屌放過台灣

揾人痴撚住燒山把口得唔得？

唔得啊屌

韓國瑜有可能落選

最後泡菜魚不在選票上

出少句聲啦屌

燒山幾時收皮姐

好撚煩，成日post呢條友出黎，見一個封一個

阿寶.jpg
阿伯.gif

好無聊

大撚鑊喇

入黎為左睇呢張圖

唉仆街

mo la mo la

仆街，燒香港算啦，屌仲要燒埋台灣

屌好地地唔得既

雖然我都覺得很難燈

韓國瑜民調已經落後20%

屌我真係寧願堂堂正正抗共都唔撚要佢啲燈
兩邊都燈鳩死世界淨返佢 高興啦？

韓郭聯手 朱又出黎選你點睇

台灣rip

蔡總統仆街了

講少句會口臭咩

如果台灣人甘願選呢條撚屌出黎嘅話，咁都係自己攞黎

岀少句聲啦

點解佢仲唔收皮

MARK MY WORD

寒國魚嬴左,

台灣就會有革命!!!!!!

燒山可能會燈岩左

屌你老母燒山燈少陣得唔得呀?

唔可以亂用能力

玩鳩完了

我台灣人表示：
屌你

菜英文:屌你咩我都係返屋企訓教算

無喇無喇

韓總統你好

dllm 燒山

咪撚幫佢搵存在感

今次仆得街

屌
可唔可以靜下

咪發癲啦

吊你咩燒狗

屌你啦燒山

燒山都燈唔到啦

比我抖下得唔得

老老實實，小英表面形勢係大，但後生好似無咩意願去理咁

華人社會d剩係睇錢賣下一佬嘅衰野大家心照，土包當選唔一定無可能

係要發生嘅就只好當台灣人自己揀做共匪國人